其實我係咪自己一個人好啲?

咁多年都係自己一個人。
前排同左個女仔一齊，我先發覺自己性格原來好多疑，
加上我咁多年自己一個，有啲情況完全唔識面對，
例如：佢M到個陣點對待佢、點氹佢等等，發現原來兩個人相處好難。
有時難到我有時覺得自己好廢。

分手已經諗過幾次，次次都諗到大家仲磨合緊，就冇講出口。

我覺得點解拍拖好似自尋麻煩咁？
以我多疑嘅性格，成日亂諗野，我係咪自己一個人好啲？

慢慢學啦

唔識咪學 但你唔想學就無計
多疑亂諗係自己問題 想改既點都會改善/改到 唔想改既咪用黎合理化你應該自己一個既諗法囉

有呢啲問題嘅人多數都係啲讀書型、毒撚，性格唔夠瀟灑唔夠hiphop嗰種

解決方法：一係就改變自己變得swag啲，一係就搵返啲毒毒地正常樣嘅純情女仔

理性上我都知道應該要瀟灑啲，但都係控制唔到係咁亂諗。
多謝大家嘅意見，我努力試下。

但係我發現事實係無論我幾努力去嘗試改變都好。
對方都係會有地方唔滿意。
我就好似聖經這話濟，係佢面前就好似原罪咁。

我聽過一個故仔，有個士兵想追公主。公主要佢跪係城墻外一百日，於是佢跪。
一日，兩日，三日咁跪，到左九十九日，佢決定離開。

朋友，我諗我都差唔多去到九十九日。

你點知我係毒撚架